［破曉2.0］麻煩各位結界師入一入嚟

據我所知 黨鐵夜晚落閘後係得把鎖
而好多黨鐵站門口係無cam架！！
點算呀 如果啲暴徒半夜落去落結界 同膠水塞曬啲鎖時窿
咁黨鐵開唔到 仲點翻工翻學呀！！！
佢地又塞埋地面
咁咪姐係搞到我乜都無得搭囉！！！
千祈 唔好 咁做 呀！！！！！

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

可唔可以幫手推

幫手推